你講得出猶太人同阿拉伯人之間嘅分別？

佢地根本係兩兄弟

on9, 宗教都唔同啦

堂兄弟

猶太教阿拉伯人

猶太人白色架喎，點同阿拉伯人一樣

一個支持殺耶穌的人種同一個唔當耶穌係神之子的人種

你講得出香港人同支那人之間嘅分別？

猶太人係宗教概念，同膚色無關

一個猶太國家打敗十幾個阿拉伯國家

阿拉伯文係以色列官方語言

猶太人自己都話分唔到

阿拉伯人用阿拉伯數字

你地連猶太教同islam同未分得清楚，討條撚講咩

咪又係亞洲人